點解mark x咁多死人意外？

真心求教 點解mark x咁多死人意外？雖然係尾驅 但203匹馬力又唔算太大

多Mk仔揸吖嘛，個個以為自己玩緊灣岸咁幾百K斬入灣

除左啲自認車神mk仔揸出事 本身架車有無咩缺點所以容易出事？
camry 同mark x 同樣底盤 但少好多意外 係咪因為佢頭驅易揸啲？

尾碌 個防滑反應慢 雞胎

camry 柒到得d 阿叔揸
咁實小意外

即係用返靚碌 例如ps4會唔會有改善？

港版特別柒 唔明點解唔跟美版設計

一黎好多人見佢大馬力就係咁踩
包括我岩岩買個陣都會
二黎唔識揀軑
三黎有d人仲會整埋個油門加速器仲要好大腳咁起步，一起步就已經頭搖又尾擺，又炒

不過都幾睇態度既

sport plus+3度, 攞返應有既野

無71r點叫靚碌
換左叫好dd

呢隻款幾靚

2度都好夠去架啦我覺得
因為我之前個部係3.0

因為d 人根本無諗過條呔同架車嘅極限，尤其係條呔
所以落雨永遠都有人炒車

多
其他車末出過意外嘅

聽閒第一代 Mark X 既 Traction Control 係 option

多同未都唔識分

到底有幾咁多呢?

點會同底盤呢

TCS只係防止過度動力傳去車轆
但如果有其他不當操作方法
如Overspeed, Lift off oversteer
咁一樣會仆街

TCS並非萬能

駕駛者態度問題